雪盈BB出事了

【內訌?】
灣仔區議會一個委員會
日前舉行會議
有議員不滿臨時加插
審議近二千萬元的撥款
集體離席抗議終致流會
主席楊雪盈承認未盡完善

#灣仔區議會近七成議席均為泛民
#灣仔起步佔近一半
#灣仔起步剛起步

#灣仔區議會 #灣仔起步
#政情網上行 #Now新聞台

其實佢有咩料做主席

得佢一個做過區議員

都只係做左4年，其他係零，無計

有錯要認
肯改善大把機會

power corrupts

其實無經驗咪做主持算，開個tg gp又好乜都好，全部圍内傾好先

班素人柒到,共產黨未出手已經自己收皮

Push

又要比人笑了

有咩問題
流一次會就等於收皮？

生性啦屌

慢慢傾，傾到有結果先，唔好內訌呀

所以五毛吹風 投白票 投素人 唔投泛民

有咩好笑，議會就係要容納唔同聲音。
政治立場相近唔代表其他議題睇法都一致，個個贊成遲下咪變舉手機器。

I see見6 月嗰陣佢都冇乜料到⋯ 剩係絕食+ 鄺仔支持佢

岩呀 做得唔好，有意見要接受，態度唔好照舊
唔通學建制咁無恥

講得啱，呢D流會根本無傷大雅

老老實實~我真係一D都唔覺大件事
不過我覺兩邊是旦有一邊應該想搞野

怕咩俾人笑
愈廢先要理人

慢慢成長啦

因為佢上屆得佢一個民主派
基本上都係比人放置play

4年時間, 慢慢努力啦
我寧願每月出糧比佢地好過班保皇狗
講完

贊成

agree

調轉睇 議會有唔同意見，唔通下下都通過通過通過咩

咁咪真正閉門造車囉
原意想咁做就唔會次次開會都開live吸引多d人留意社區民生
定係又將公民責任外判比人算

最重要係資訊流通

所有區議會文件一到即share到所有成員

即公開檔案法 所有資訊透明 雖然末必最好但一定唔會出事

冇關係
會內講掂咗
出嚟要再講多次做紀錄
同埋仲有保皇喺到

全世界政黨開大會前點都同自己人夾咗先架啦

如果係咁公開檔案較好 資訊透明

pre-meeting 需要啲但唔係夾定 攞個方向先

楊雪盈係準備得唔好
但離席果班所謂民主派
會唔會做多左?
頂多提議比多一個禮拜review之後再開會傾
咁樣走左去搞到流會又好負責任?
做出黎又肉酸 又幫唔到成件事
個個就走去屌楊雪盈

大家坐埋傾多啲

其實區議會唔開會都係咁㗎啦
垃圾組織
嘔返筆錢出嚟畀大家一齊用算吧啦

資源論撚錢就你袋嘢

岩比d包容

老實講 傘兵素人都會被監察
有權利制衡先會有進步

唔好意思借個位
入twitter舉報同埋迎戰支共輿論機器

其實有咩問題
唔通好似親中派咁
講定個答案俾你咩
沒有 沒有 沒有 通過！
係咪想咁？

俾啲鼓勵人哋好唔好？

到時啲Chat record又會流出被人攻擊，事前面對面針掂佢就最好

楊雪盈今次做得唔唔好 需要改善

但係Clara 同埋 財仔已經係第二次離席引致流會
我明白上次佢地有正經野做要離開, 但係咁樣搞到流會, 外人睇到 觀感好差

利申: 灣仔區手足

維協主席周世傑想選

我哋明白好多仔女因發夢比畀屋企人封鎖經濟😣
希望藉此可以幫到仔女
家長所捐助的物資，將悉數用於仔女身上
資料絕對保密

求求大家幫下d手足
好多手足捱緊餓

又內訌

唔好咁垃圾好嗎

灣仔街坊自己同地方議員傾下
想香港加快死亡速度定想救港
勿忘初衷啦

小問題姐
做得唔好咪改囉

d人話佢好撚串...做左主席好囂

香港加油

大佬，生性d，有咩閂埋門傾掂先啦，唔好衰俾外人睇，泛民又好，其他派系又好，而加爭權就快d仆街死

繼續溝通做好佢

正面思維，同鼓勵好重要
一味屌鳩人扮看破紅塵無用
當然聽果位都要虛心學
民主陣營嘅區議會手足學下喇

楊雪盈個朵都唔好
又想選

兒登好似未見過人議政咁一陣開口埋口左一句分化右一句五毛咬撚死你

加油 努力 比心機 >.<

不斷屌人只會幫倒忙，目的係要贏，唔係只話比人聽自己好醒

流會咪即係遲啲再傾，有幾閒?

主席做得唔好可以屌
但咁樣俾位人入 想點?

聽日爆炸案被打到入廠手足案件會上庭，跪求聲援

無野喎

佢一直都係講野唔叻，俾人問到啲尖銳難答嘅問題佢就會起晒鋼。但佢做區務係勤力，真心為街坊

除咗老美之外仲有西班牙

西班牙緊急狀態

無錯

有咩問題
共產黨式舉手通過無反對好好?

我係灣仔區街坊，楊雪盈一直為社區仆心仆命，可能新上任未夠經驗，做得未夠好，你地班連登仔嗰嗰做鍵盤戰士剩係識批鬥向到加速內訌，係咪要同路人灰心冇哂動力d狗都識不完美可接受！

鞭策下好事黎

以為確診

岩岩開始會有磨合期 明白既
衰啲講句
建制派雖然如同垃圾
但贏在好撚團結
麻請各位加油

北區夠係得一個泛民做過一屆
咪夠係後生素人做左主席

我咪就係讚緊佢有心做事囉，你盲定點呀P牌狗？
更何況同路人唔係大撚晒，有做得唔好既地方就要指正要改善㗎啦，定由得佢錯落去呀？盲目包容害死佢咋

人地仲想選埋立會

我覺得有錯咪改囉
灣仔區人，唔好諗住選完就算
個區你地都有份
要監測好啲議員

咁利處呢?

本來無權, 一場運動, 無數付出, 爭取到有權, 有權又去爭. 很是失望.

即使方向一致
因為無大台
自然有唔同諗法

奶共派以前都要由零做起
到建立到勢力先造就到一套規律

好過從來紙上談兵

不要找藉口.

屌又分化內鬨

邱文珊

已經係最有經驗......溝通不足

大家包容一下，比多啲意見

2000萬撥款係關於咩？

推

做主席就要夠firm
雪盈BB頂住呀

加油

所以依家區議會變成膠議會
揾過做過一屆咁大把照顧一班新人
情況就好似1個得4年經驗既員工升佢做ceo, 帶20個fg做野
你話間公司點run

俾人笑到面到黃, 個DO會諗

冇錯

不完美 可接受 要改善

不了

有咩唔岩都唔係咁樣做到出哂面呀
大人大者 會做到咁？
呢條張嘉莉一係就借灣仔起步過橋選議員
一係就想搞事分裂班素人

咁北區有無咩建樹做左出黎

最弊係俾位人入
覺得民主派唔夠團結 趁機分化
明明呢啲議題可以圍內傾

而家打緊內戰呀大佬

唔岩傾到岩，大家同一陣線。

少事啫. 講撚到玩完咁.

不過都係因為有離席事件先煲大到件事依家先多啲人醒覺，其實已經唔係第一次有問題

你坐撚左幾耐？唔知上一屆佢做緊咩？